覺唔覺得開投票post好撚mk？

-.- 唔好俾正評我

Readed

你係咪開緊投票post?

唔係

吳國
但正皮左

魏國

Me就係5P獵人
比我捉到錯字要打pat pat哦🙈😂

如果想俾梨打?

點解囍宴有法術能令你的世界冇地震

因為身貼身如海嘯衝擊我使我向下沉

On9仔有樣睇

屙完屎抆唔抆屎

抆
唔抆

對聯濛

純粹覺得樓主mk

覺
唔覺